\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
  \acro{IoT}     {Internet of Things}
  \acro{TFG}     {Trabajo Fin de Grado}
  \acro{TIC}     {Tecnologías de la Información y la Comunicación}
  \acro{IA}     {Inteligencia Artificial}
  \acro{AAL}     {Ambient Assisted Living}
  \acro{AMI}     {Ambient Intelligence}
  \acro{JS}     {JavaScript}
  \acro{HTML}     {HyperText Markup Language}
  \acro{CSS}     {Cascading Style Sheets}
  \acro{MQTT}     {Message Queue Telemetry Transport}
  \acro{API}     {Application Programming Interface}
  \acro{REST}     {Representational State Transfer}
  \acro{NPM}     {Node Package Manager}
  \acro{IDE}     {Integrated Development Environment}
  \acro{USB}     {Universal Serial Bus}
  \acro{M2M}     {Machine to Machine}
  \acro{TCP}     {Transmission Control Protocol}
  \acro{UDP}     {User Datagram Procotol}
  \acro{HTTP}     {Hypertext Transfer Protocol}
  \acro{URL}     {Uniform Resource Locator}
  \acro{ETS}     {Engineering Tool Software}
  \acro{SVM}     {Support Vector Machine}
  \acro{MVC}     {Modelo Vista Controlador}
  \acro{HMM}     {Hidden Markov Model}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
